手持午餐肉就有西屌既日子終於到

一路封城好快到香港

一路屌佢一路咳

一定咳一下就同步收音機一下😍

小心屌錯閪， 染上武漢肺炎

唔係手持口罩先啱咩